#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:currency.cron,currencies:"
msgid "Currencies"
msgstr "货币"

msgctxt "field:currency.cron,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:currency.cron,day:"
msgid "Day of Month"
msgstr "每月某天"

msgctxt "field:currency.cron,frequency:"
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgctxt "field:currency.cron,last_update:"
msgid "Last Update"
msgstr "上次更新"

msgctxt "field:currency.cron,source:"
msgid "Source"
msgstr "来源"

msgctxt "field:currency.cron,weekday:"
msgid "Day of Week"
msgstr "每周某天"

msgctxt "field:currency.cron-currency.currency,cron:"
msgid "Cron"
msgstr "计划任务"

msgctxt "field:currency.cron-currency.currency,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:currency.currency,code:"
msgid "Code"
msgstr "货币代码"

msgctxt "field:currency.currency,digits:"
msgid "Digits"
msgstr "有效数字位数"

msgctxt "field:currency.currency,name:"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "field:currency.currency,numeric_code:"
msgid "Numeric Code"
msgstr "数字编号"

msgctxt "field:currency.currency,rate:"
msgid "Current rate"
msgstr "当日汇率"

msgctxt "field:currency.currency,rates:"
msgid "Rates"
msgstr "汇率"

msgctxt "field:currency.currency,rounding:"
msgid "Rounding factor"
msgstr "舍入系数"

msgctxt "field:currency.currency,symbol:"
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

msgctxt "field:currency.currency.rate,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:currency.currency.rate,date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:currency.currency.rate,rate:"
msgid "Rate"
msgstr "汇率"

msgctxt "help:currency.cron,currencies:"
msgid "The currencies to update the rate."
msgstr "需要更新汇率的货币。"

msgctxt "help:currency.cron,currency:"
msgid "The base currency to fetch rate."
msgstr "需要获取汇率的基础货币。"

msgctxt "help:currency.cron,frequency:"
msgid "How frequently rates must be updated."
msgstr "多长事件须更新一次汇率。"

msgctxt "help:currency.cron,source:"
msgid "The external source for rates."
msgstr "汇率外部来源。"

msgctxt "help:currency.currency,code:"
msgid "The 3 chars ISO currency code."
msgstr "三字符 ISO 货币代码."

msgctxt "help:currency.currency,digits:"
msgid "The number of digits to display after the decimal separator."
msgstr "小数点后要显示的位数."

msgctxt "help:currency.currency,name:"
msgid "The main identifier of the currency."
msgstr "当前货币的主标识符."

msgctxt "help:currency.currency,numeric_code:"
msgid "The 3 digits ISO currency code."
msgstr "三字符 ISO 货币代码."

msgctxt "help:currency.currency,rates:"
msgid "Add floating exchange rates for the currency."
msgstr "为货币添加浮动汇率."

msgctxt "help:currency.currency,rounding:"
msgid "The minimum amount which can be represented in this currency."
msgstr "可以用这种货币表示的最低金额."

msgctxt "help:currency.currency,symbol:"
msgid "The symbol used for currency formating."
msgstr "用于货币格式化的符号."

msgctxt "help:currency.currency.rate,currency:"
msgid "The currency on which the rate applies."
msgstr "适用汇率的货币."

msgctxt "help:currency.currency.rate,date:"
msgid "From when the rate applies."
msgstr "从费率适用时开始."

msgctxt "help:currency.currency.rate,rate:"
msgid "The floating exchange rate used to convert the currency."
msgstr "用于转换货币的浮动汇率."

msgctxt "model:currency.cron,name:"
msgid "Currency Cron"
msgstr "货币 Cron"

msgctxt "model:currency.cron-currency.currency,name:"
msgid "Currency Cron - Currency"
msgstr "货币 Cron - 货币"

msgctxt "model:currency.currency,name:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "model:currency.currency.rate,name:"
msgid "Currency Rate"
msgstr "当日汇率"

msgctxt "model:ir.action,name:act_cron_form"
msgid "Scheduled Rate Updates"
msgstr "汇率更新计划"

msgctxt "model:ir.action,name:act_currency_form"
msgid "Currencies"
msgstr "货币"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_currency_rate_positive"
msgid "A currency rate must be positive."
msgstr "货币汇率必须为正数."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_currency_unique_rate_date"
msgid "A currency can only have one rate by date."
msgstr "按日期，一种货币只能有一个汇率."

msgctxt "model:ir.message,text:msg_no_rate"
msgid "No rate found for currency \"%(currency)s\" on \"%(date)s\"."
msgstr "按日期 \"%(date)s\"， 没有发现货币 \"%(currency)s\" 对应的汇率."

msgctxt "model:ir.model.button,string:cron_run_button"
msgid "Run"
msgstr "运行"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_cron_form"
msgid "Scheduled Rate Updates"
msgstr "汇率更新计划"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_currency"
msgid "Currencies"
msgstr "货币"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_currency_form"
msgid "Currencies"
msgstr "货币"

msgctxt "model:res.group,name:group_currency_admin"
msgid "Currency Administration"
msgstr "货币管理"

msgctxt "selection:currency.cron,frequency:"
msgid "Daily"
msgstr "日"

msgctxt "selection:currency.cron,frequency:"
msgid "Monthly"
msgstr "月"

msgctxt "selection:currency.cron,frequency:"
msgid "Weekly"
msgstr "周"

msgctxt "selection:currency.cron,source:"
msgid "European Central Bank"
msgstr "欧洲央行"

msgctxt "selection:ir.cron,method:"
msgid "Update Currency Rates"
msgstr "更新汇率"

msgctxt "view:currency.currency:"
msgid "Rates"
msgstr "汇率"
